我終於知道點解龜頭小嘴要追擊肥婆

是咁的，係人都知要先落後上架啦
正當我準備落車嘅時候，個肥婆一野撞入黎
身為瘦撚嘅我比佢撞左去度門果邊
依家個手臂仲係痺痺地
真係唔知d肥婆到底係咩構造
好彩唔係夏天，如果唔係真係成手都會被肥婆嘅臭汗同老泥所污染
個肥婆仲要露出一臉不以為意嘅模樣
經過今次我發現原來肥婆真係一種冇廉恥嘅生物

Btw 又係時候重溫一下肥婆潮文

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你既責任，要怪既，只好怪上帝
但係，肥，就係你既錯！ 一個人好地地係唔會肥既，你變得做肥人，梗係食左多過你需要既野啦 係呢個仲有咁多人捱餓既時代，你竟然食咁多野？ 肥係貪心既表現，係唔公平既象徵 肥人臃腫畸形既身體，已經充分顯示出佢地既唔道德

肥人係罪犯，佢地甚至俾小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯左既罪 但係肥人，佢地竟然將自己既罪證放哂響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我地要透過侮辱黎喚醒佢既良知 係街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知既人，我地應該出聲，應該股起勇氣挺身而出鬧到佢地狗血淋頭！

屌 次次想睇個post都見到條撚樣阻住哂

屌咪撚就係

肥絲大隻呢隻死肥婆真係好撚煩
D肥婆真係通常都冇廉恥 自我中心
肥絲就係最好嘅證明

有冇其他人分享下比肥婆迫害嘅經歷？

駁唔到

D肥婆最鐘意做仆街野黎draw attention
因為平時唔會有人想留意佢地

Agger 搭地鐵見到d肥婆真係屌三聲
強烈建議地鐵收肥婆兩個人錢